抵制中資重慶香港駕駛學院

張松橋 （1964年－），籍貫重慶，重慶商人，從事房地產開發，有「重慶李嘉誠」及「最富有的重慶人」之稱。他是四家香港上市公司的主席。

張松橋是港通控股的主席，港通持有香港駕駛學院70%股權。